派糖政策係激將法

北戴河傳出來都係話要越亂先由理由壓，用派糖整嬲年輕人都係分化手段之一

自推

分化唔到
就算D人冇仔女都係咁話

到今日仲想分化真係豬閪嚟中產會因為你三幾千就唔反你?

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

佢地係想將後生激到更嬲